冷靜啲大家 唔好內訌

其實大家今日唔洗灰心
唔好內訌
我今日寧願有散水黨 都好過今日有任何一個手足被捕，畀人打

我哋可以日日搞機場
只要保住咁多位義士唔好令佢地犧牲
#不割席
#不被捕

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

大家係咪已經唔記得兄弟努力 各自爬山

散水撚唔係兄弟

散水有散水道理
留低有留低道理
自己決定

有手足指出

可唔可以將警方/政府刻意製作恐慌作為文宣？
無故取消航班，各種傳言，執法人員駐守，全部指向政府/警方

例如，警方旗手入機場
唔理佢有冇做到，都要話咁樣係意味住佢哋的確有打算喺機場舉旗！
如果最後冇用到，係因為現場和平唔需要用。
如果有用到....

大家可以諗一諗

散水黨>冇人>少人易清場>淨低手足危險>被拉

唔想有更多嘅傷亡發生
今日令到所有班次取消算唔算係成功？

721 811

如果機場連遊客都冇，做唔到宣傳效果
留喺到嘅意義係乜
利申：真心問

推